有無咩煎肉餅介紹下

本身食開大圍果間，因為藍就無再去
最大問題係因為逢星期六隔離間黃店仲重女過老蘭星期五晚
所以睇睇大家有無咩推介，雖然個Topic好偏門

蕭生時代囉

自己煎

肉餅哥藍？

樓主應該講金城

呢個平時有食
Between,西貢有間冰室(唔係而家新裝修果d,求其請個殘廢廚炒下蛋然後收你4/50蚊果d), 食客家豬肉飯同煎肉餅飯幾好食
拋個磚先

筲箕灣東大街大觀園

果間都係藍
仲早過金城俾人發現係藍

Bookmarked

煮打菜打冷小菜館

網址:
地址: 筲箕灣南康街18號康華大廈地下1號舖

個肉餅彈牙多汁
仲有蠔餅都好食

同埋係黃店

我成日食

有無九龍野推介下
我新界仔

大快活d肉餅
無論蒸同煎都好撚難食
都唔屌
利申:肉餅撚

想知

藍到仆街

照攞佢個半價優惠